［日文撚］だから 同 どういうわけで 嘅分別？

兩個嘅意思都可以解所以、因此

想問下啲日文大師 兩個詞語嘅用法

名詞同な形容詞要だから/なので??
我的知識只係咁